茫茫然在數星星天際多麼平靜

a ha 只好苦笑十聲